
                      Amor a un caballo. Valores nobles. Canto a la paz. Spielberg se mueve bien aunando clichés de la historia del
. Si vas con muchas expectativas...te decepcionará como a mí.
        
            